
                      Horrible!!! Mala desde su enfoque, fui con mi hijo de 7 años, lejos de parecerme divertida no me gusto su ritmo,  transmite descontrol, frenesí todo muy contagioso para los niños,  el egocentrismo exagerado del personaje no está  debidamente contrarrestado  para niños pequeños tampoco el mensaje de la construcción de "relaciones" es lo suficientemente claro... en resumen:
Malo el argumento, malo el contenido desde su mensaje, mala como entretenimiento, rescatables las piezas de lego... lastima que es evidente la intención de un GRAN MERCHANDAISING (Ej. Todos los cel. Son De apple)
NO MERECE SER VISTA!!!
        
            